<resources>
    <string name="app_name">Falcı Gaci</string>
    <string name="falci">Fala inanma!</string>
    <string name="falci1">Falsızda kalma!</string>

    <string name="html_title">

          <![CDATA[
                     <a><center><font color=#ffffff>Fal Nasıl Bakılır?<center></a>

                ]]>
      </string>

    <string name="html_title1">

          <![CDATA[
                     <a><center><font color=#ffffff>Bildin Şapşiğim benim!<center></a>

                ]]>
      </string>


    <string name="uyari">

          <![CDATA[
           <br> <br> <br> <br>
           <font color=#ffffff>
              <b>Önemli Uyarı: </b>
                      <br><br>
                     <a>Uygulama arkadaşlar arasında hoş vakit geçirmek için tasarlanmıştır.
                     Geleceği görme gelecekten haber verme diye bir iddiamız yoktur.
                     Yorumlar kahve fincanınızda beliren şekillere yüklenen anlamların yorumlanmasından başkaca bir şey değildir.
                     Oyun ve eğlence amaçlıdır. Güzel vakit geçirmek için kahvelerinizi yudumlayın.
                      </a>
                 </font>
                ]]>
      </string>

    <string name="nasils">

          <![CDATA[
          <font color=#ffffff>

          <br>
                     <b>Önemli Not: </b>
                      <br>
                      Yapmanız gereken fincan ve tabağınızda beliren şekilleri belirlemek. Belirlediğiniz
                      şekilleri uygulamaya girdiğinizde uygulama falınıza bakacaktır. Şekilleri belirlemede
                      güçlük çekiyorsanız aşağıdaki yöntemleri dikkatlice okuyunuz. İyi eğlenceler.

                       <br>





                     <br>
                     <b>Günlerin Vazgeçilmez Klasiği Kahve Falı</b>
                       <br>
<br>
Kahve, kültürümüzde önemli yeri olan içeceklerdendir. Hatta bize özgü pişirme şekliyle ve içme tarzıyla Türk kahvesi adını almış ve tüm dünyada bu şekilde bilinmektedir. İnsanımız, küçük porselen fincanlar içinde kahveyi tüketirken kahvenin pütürlü yapısı sebebiyle fincanda bıraktığı ilginç şekilleri yorumlamaya ve buradan fal bakmaya başlamışlardır.
<br><br>
Kahve falı, özellikle kadınların bir araya toplandığı ortamlarda gündeme gelen ve günlerin vazgeçilmezi olmuş bir ritüeldir. Günümüzde kahve falı bakmak, teknolojinin desteğiyle telefonlarımıza kadar girmiş ve iki-üç fotoğraf çekip göndermek ve sonucu beklemek kadar kolaylaşmıştır. Bu yöntem her ne kadar kolay olsa da kanlı-canlı ve yanınızda olan kimse tarafından bakılan falın keyfi başkadır.

<br>
<br><b>Kahve Falına Nasıl Bakılır?</b><br>
<br>
Kahve falının nasıl bakılması gerektiğini ve yapılan hataları daha iyi anlatmak adına yapılması gereken adımları maddeler halinde sıraladık:
<br><br>
- İyi bir kahve falı için dikkat edilmesi gereken ilk husus pişirmedir. Eğer kahvenin telvesini az ya da fazla koyarsanız hem tadı kötü olur hem de falı iyi olmaz. Öncelikle ilk dikkat edilmesi gereken konu kahvenin nasıl pişirileceğidir.
<br><br>
- Kahve bittikten sonra sıra kapatma faslına geliyor. Fincanın üzerini kapatıp, baş parmağımız altlıkta, diğer parmaklarımız fincanda olacak şekilde kendimize doğru hamle yaparak ters çeviriyoruz. Bunu yaparken dileğimizi tutuyoruz ve fincanı başımızın etrafında döndürüp soğumaya bırakıyoruz.
<br><br>
- Fincanın hızlı soğuması, fal için önemlidir. Çünkü sıcakken kahve daha çabuk akar ve bakacak bir fal kalmayabilir. Bu yüzden bozuk para, yüzük, vs metal bir cisim ile daha hızlı soğumasını sağlıyoruz.
<br><br>
- Beş-on dakika arasında soğuyan fincan artık bakmak için hazır. Neyse halim çıksın falim sözyle fincanı tabaktan ayırıyoruz. Eğer fincan yapışmışsa ve zor ayrılıyorsa buna padişah falı denir. Kimi yorumculara göre fincanın yapışması dileğin gerçek olacağına işarettir.
<br><br>
- Fincanı çevirdiğimiz zaman aldığı ışık önemlidir. Işığın ya tepenizden dik olarak vurması ya da arkanızadan geliyor olmasına dikkat etmelisiniz. Çünkü diğer açıdan gelen ışıklar yansımaları ve gölgeleri değiştireceği için falcılar buna dikkat ederler.
<br><br>
- Fincanın sapını tam oniki yönünde olacak şekilde düşünerek yorumlamaya başlıyoruz. Fincanın sapı başlangıç noktası demektir. Saptan başlayıp saat yönünde yorumlamanız gerekir. Ayrıca sapı dik tuttuğunuz zaman sağ tarafta kalanlar genelde hayra, sol tarafta kalanlar ise kötüye yorumlanır.
<br><br>
- Fincan açılınca ilk bakılacak yer dibidir. Dipte yürek olduğu tabir edilir. Telvenin dipte kalmış olması yüreğin kabarması ile yorumlanır. Çoğu fal bu şekilde çıkacaktır. Bunu için falcı kimseler hayat zordur, derdi tasası bitmez derler. Eğer fincanın dibinde telve yoksa yüreğin ferehlamış denir. Eğer telve tam dipte değil fakat tam olarak da akmamışsa o zaman yüreğine ay doğmuş, rahatlayacaksın denir.
<br><br>
- Yorumlamaya başlarken de fincanın dibine yakın yerde beliren şekiller daha uzun zaman içinde gerçekleşecek, ağız kısma yakın yerde görülen şekiller ise yakın zamanda gerçekleşecek şekilde yorumlanır. Ayrıca fal bakılırken hem bakanın hem de baktıranın odaklanması ve gönlünden geçirmesi önemlidir.
<br><br>
Tercihen yapilacak kahve,sekerli kahve olmalidir,kahve yeterli seviyede kaynatildiktan sonra genis agizli dik fincanlara yavas bir biçimde köpüklü olarak dökülür. Ancak fincandaki telveyi cok az döküpte pintilik yaparsak az yada çok olur ise sekiller meydana gelemezler, telve sekillerin meydana gelmesine yetecek kadar bir miktarda olmalidir, kisacasi ne az, ne de çok olmalidir.
<br><br>
Kahve fincandan hep ayni yerden içimasine dikkat edilmelidir, fincanda içilen kahvenin telvesi ne sulu, nede kuru birakilmalidir. Niyet tutulduktan sonra fincan tabaga ters olarak bir kerede çevrilmelidir. Fincan, tabak soguyunca yavas bir biçimde kaldirilir, önce fincana sonra tabaga bakilmalidir, ancak dikkat edilecek hususlardan birisi de fincana birden fazla bakilmamalidir.
<br><br>
Fincan yada tabak falinda ilk önce renge bakilmalidir. Sayet renk koyu ise dilediginiz olamayacak demektir, fakat bunu fincanin içindeki sekiller degistirebilirler. Eger renk açik ise dilediginize kolay kavusacaksiniz, ne açik ne de koyuysa muradiniz eninde sonunda olacak demektir.Fal bakildiktan sonra fincan açik bir biçimde birakilmalidir, eger kapatilir ise fal bozulmus sayilir.

<br>
 <br><b>1. BAKMA ŞEKLİ</b>
                       <br>
<br>
Fal için yapılan hazırlık;
<br><br>
1. Bir niyet tutulur.
<br><br>
2. Fincan tabağa ters çevrilmelidir.
<br><br>
3. Fincan soğuyunca kaldırılmalıdır.
<br><br>
4. İlk önce fincana, daha sonra da tabağa bakılır.

<br>
<br><b>2. BAKMA ŞEKLİ</b><br>
<br>
Fal için hatırlanması gerekenler;
<br><br>
1. Kahve telvesi yeterli miktarda olmalıdır.
<br><br>
2. Kahve daima aynı yerden içilmelidir.
<br><br>
3. İçildikten sonra dipte kalan telve karıştırılmamalıdır.
<br><br>
4. Soğumadan fincan kaldırılmamalıdır.

<br>
<br><b>Kahve Falına Nasıl Bakılır ?</b><br>
<br>
Fincan sapindan başlayarak hayali bir kutup, ekvator çizgisi ile ikiye yarilip dört parça seklinde elde edilir. Saatin akrep, yelkovanin dönme yönüne göre fala bakmaya baslanmalidir. Hayali kutup çizgisinin sag tarafinda kalan sekiller pozitif semboller olarak yorumlanir, hayali kutup çizgisi sol tarafinda kalan sekiller negatif semboller olarak yorumlanirlar. Hayali ekvator çizgisi üstünde kalan sekiller için olaylar kisa bir zaman sonra gerçeklesecek yorumu yapilmalidir. Hayali ekvator çizgisi altinda kalan sekiller için olaylar daha uzun bir zaman sonra gerçeklesecek yorumu yapilmalidir.

<br>
<br><b>Kahve Fali Tabağına Nasıl Bakılır?</b><br>
<br>
Kahve tabaginin içindeki telveyi süzülür, tabak dik sekilde tutulur, gözümüzle dört parçaya bölmeliyiz. Simdi de fincanda gördügümüz sekilleri veya benzerlerini bu bölümler içinde aramaya sira gelmistir. Tabak falinda da fincan falindaki gibi önce renge bakarak baslamaliyiz. Tabaga konan telvenin sekline bakmaliyiz, yalniz tabak falindaki yollar her zaman için asagidadir. Bu sebeple, çekim kurallarina göre uzanan bu yollarin ayni fincan falindaki gibi yorumlanmamiz gereklidir. Tabak fali fincan falindakileri bilgileri onaylamak içindir. Sayet fincan falindaki yorumlari onaylamiyor ise niyet neticesindeki yorum çok uzun sürecek veya hiç olmayacak demektir.
<br><br>
<b>Kahve Falinin Yorumunda Dikkat Edilecek Hususlar Nelerdir?</b>
<br><br>
Kahve falina baktiginiz kisi hakkinda bilinçaltinizdaki mesajlari hatirlamalisiniz. Falina baktiginiz kisi, fincandaki sekiller arasindaki alakayi derhal kurarak titresimsel enerji olusturmalisiniz, en kisa zamanda benzetme, sonra da yorum yapmalisiniz.
<br><br>
Fincandaki sekillerin yorumunu gerek sizi, gerek de falina baktiginiz kisiyi aşırı üzmesine yada sevindirmesine izin vermemelisiniz, neticede fal oldugunu unutmayin.
<br><br>
</font>
                ]]>
      </string>

    <string-array name="fal_sozcukler">

        <item>ABAJUR</item>
        <item>AÇIKDALLI AĞAÇ</item>
        <item>ADA</item>
        <item>AĞ</item>
        <item>AĞAÇ</item>
        <item>AHÇI</item>
        <item>AHTAPOT</item>
        <item>AİLE</item>
        <item>AKBABA</item>
        <item>AKCİĞER</item>
        <item>AKREP</item>
        <item>ALEV</item>
        <item>ALTIN</item>
        <item>ALYANS</item>
        <item>AMPUL</item>
        <item>ANAHTAR</item>
        <item>ARABA</item>
        <item>ARI</item>
        <item>ARMUT</item>
        <item>ARTI İŞARETİ</item>
        <item>ASKER</item>
        <item>ASLAN</item>
        <item>ASLAN BAŞI</item>
        <item>AT</item>
        <item>AT NALI</item>
        <item>ATEŞ</item>
        <item>AV</item>
        <item>AVCI</item>
        <item>AVUÇ</item>
        <item>AY</item>
        <item>AYAK</item>
        <item>AYAK İZİ</item>
        <item>AYAKKABI</item>
        <item>AYI</item>
        <item>BACA</item>
        <item>BACAK</item>
        <item>BADEM</item>
        <item>BAHRİYELİ</item>
        <item>BALIK</item>
        <item>BALİNA</item>
        <item>BALON</item>
        <item>BALTA</item>
        <item>BARDAK</item>
        <item>BARİKAT</item>
        <item>BAŞ</item>
        <item>BAŞAK</item>
        <item>BASAMAK</item>
        <item>BASTON</item>
        <item>BATAN GÜNEŞ</item>
        <item>BAVUL</item>
        <item>BAYKUŞ</item>
        <item>BAYRAK</item>
        <item>BEBEK</item>
        <item>BEŞ NOKTA</item>
        <item>BEŞGEN</item>
        <item>BEŞİK</item>
        <item>BIÇAK</item>
        <item>BİLGİSAYAR</item>
        <item>BİNA</item>
        <item>BÖCEK</item>
        <item>BOĞA</item>
        <item>BOYNUZ</item>
        <item>BUĞDAY</item>
        <item>BUKET</item>
        <item>BULUT</item>
        <item>BURUN</item>
        <item>BÜYÜK BALIK</item>
        <item>BÜYÜK DAİRE</item>
        <item>BÜYÜK KARE</item>
        <item>BÜYÜK NOKTA</item>
        <item>CADI</item>
        <item>CAMİ</item>
        <item>CANAVAR</item>
        <item>CEKET</item>
        <item>CENAZE</item>
        <item>CEP TELEFONU</item>
        <item>CETVEL</item>
        <item>CEVİZ</item>
        <item>CEYLAN</item>
        <item>CIMBIZ</item>
        <item>CİVATA</item>
        <item>CÜCE</item>
        <item>CÜZDAN</item>
        <item>ÇADIR</item>
        <item>ÇAKAL</item>
        <item>ÇALGI</item>
        <item>ÇALILIK</item>
        <item>ÇAM AĞACI</item>
        <item>ÇAN</item>
        <item>ÇANAK</item>
        <item>ÇANTA</item>
        <item>ÇAPA</item>
        <item>ÇARPI İŞARETİ</item>
        <item>ÇATALLI ÇİZGİ</item>
        <item>ÇAYDANLIK</item>
        <item>ÇEKİÇ</item>
        <item>ÇEKİRGE</item>
        <item>ÇELENK</item>
        <item>ÇEMBER</item>
        <item>ÇENGEL</item>
        <item>ÇEŞME</item>
        <item>ÇİÇEK</item>
        <item>ÇİVİ</item>
        <item>ÇİZGİ</item>
        <item>ÇİZME</item>
        <item>ÇOCUK</item>
        <item>ÇORAP</item>
        <item>DAĞ</item>
        <item>DAL</item>
        <item>DALGIÇ</item>
        <item>DAMAT</item>
        <item>DANS</item>
        <item>DAVUL</item>
        <item>DEF</item>
        <item>DEFTER</item>
        <item>DEMİRYOLU</item>
        <item>DENİZ</item>
        <item>DENİZATI</item>
        <item>DENİZALTI</item>
        <item>DENİZKIZI</item>
        <item>DERYA</item>
        <item>DEV</item>
        <item>DEVE</item>
        <item>DEVE KUŞU</item>
        <item>DİK ÇİZGİ</item>
        <item>DİKEN</item>
        <item>DİKİLİTAŞ</item>
        <item>DİNAZOR</item>
        <item>DİŞ</item>
        <item>DİŞ FIRÇASI</item>
        <item>DOKTOR</item>
        <item>DOLMA KALEM</item>
        <item>DOLUNAY</item>
        <item>DOMUZ</item>
        <item>DÖRTGEN</item>
        <item>DUDAK</item>
        <item>DÜDÜK</item>
        <item>DÜĞME</item>
        <item>DÜĞÜM</item>
        <item>DÜMEN</item>
        <item>DÜRBÜN</item>
        <item>DUT</item>
        <item>DUVAR SAATİ</item>
        <item>DÜZ ÇİZGİ</item>
        <item>EJDERHA</item>
        <item>EKMEK</item>
        <item>EL</item>
        <item>ELBİSE</item>
        <item>ELDİVEN</item>
        <item>ELMA</item>
        <item>EMZİK</item>
        <item>ERKEK</item>
        <item>ERKEK BAŞI</item>
        <item>ERKEK ÇOCUK</item>
        <item>EŞEK</item>
        <item>EV</item>
        <item>FARAŞ</item>
        <item>FARE</item>
        <item>FENER</item>
        <item>FES</item>
        <item>FIÇI</item>
        <item>FINDIK</item>
        <item>FİL</item>
        <item>FİLDİŞİ</item>
        <item>FİNCAN</item>
        <item>FINDIK</item>
        <item>FİRAVUN</item>
        <item>FISTIK</item>
        <item>FOK BALIĞI</item>
        <item>FÜZE</item>
        <item>GALA</item>
        <item>GAZETE</item>
        <item>GEBE</item>
        <item>GELİN</item>
        <item>GELİN ÇİÇEĞİ</item>
        <item>GELİN VE DAMAT</item>
        <item>GEMİ</item>
        <item>GERDANLIK</item>
        <item>GEYİK</item>
        <item>GÖZ</item>
        <item>GÖZLÜK</item>
        <item>GÜL</item>
        <item>GÜNEŞ</item>
        <item>GÜVERCİN</item>
        <item>HAÇ</item>
        <item>HAKİM</item>
        <item>HALAT</item>
        <item>HALHAL</item>
        <item>HALI</item>
        <item>HALKA</item>
        <item>HAMAK</item>
        <item>HAMAL</item>
        <item>HAMAM</item>
        <item>HAMİLE</item>
        <item>HAN</item>
        <item>HANÇER</item>
        <item>HAPİSHANE</item>
        <item>HARABE</item>
        <item>HARFLER</item>
        <item>HARİTA</item>
        <item>HARP</item>
        <item>HASIR</item>
        <item>HASTANE</item>
        <item>HATTAT</item>
        <item>HAVAİ FİŞEK</item>
        <item>HAVAN</item>
        <item>HAVLU</item>
        <item>HAVUÇ</item>
        <item>HAVUZ</item>
        <item>HAYVAN</item>
        <item>HAZİNE</item>
        <item>HELİKOPTER</item>
        <item>HEMŞİRE</item>
        <item>HENDEK</item>
        <item>HEYBE</item>
        <item>HEYKEL</item>
        <item>HİLAL</item>
        <item>HİNDİ</item>
        <item>HİPODROM</item>
        <item>HİSAR</item>
        <item>HOROZ</item>
        <item>HORTUM</item>
        <item>HUNİ</item>
        <item>HURMA</item>
        <item>ISTAKOZ</item>
        <item>IRMAK</item>
        <item>İ HARFİ</item>
        <item>İBRİK</item>
        <item>İÇİ BOŞ BİR DAİRE</item>
        <item>İÇİ BOŞ BİR DÖRTGEN</item>
        <item>İÇİ BOŞ BİR ÜÇGEN</item>
        <item>İÇİ BOŞ NOKTALAR</item>
        <item>İÇİ DOLU BİR ÜÇGEN</item>
        <item>İÇİ DOLU DAİRE</item>
        <item>İÇİ DOLU DÖRTGEN</item>
        <item>İÇİ DOLU NOKTALAR</item>
        <item>İÇİ DOLU ÜÇGEN</item>
        <item>İDAM</item>
        <item>İĞNE</item>
        <item>İHTİYAR</item>
        <item>İKİ BELİRGİN PARALEL ÇİZGİ</item>
        <item>İMAM</item>
        <item>İMPARATOR</item>
        <item>İNCİ</item>
        <item>İNCİR</item>
        <item>İNEK</item>
        <item>İNSAN</item>
        <item>İP</item>
        <item>İSKAMBİL</item>
        <item>İSKELET</item>
        <item>İTFAİYE</item>
        <item>İZCİ</item>
        <item>JANDARMA</item>
        <item>JETON</item>
        <item>JİLET</item>
        <item>KAB</item>
        <item>KABE</item>
        <item>KABİR</item>
        <item>KADEH</item>
        <item>KADIN</item>
        <item>KAFA</item>
        <item>KAFES</item>
        <item>KAHVE</item>
        <item>KALABALIK</item>
        <item>KALE</item>
        <item>KALEM</item>
        <item>KALIN ÇİZGİ</item>
        <item>KALKAN</item>
        <item>KALP</item>
        <item>KAMA</item>
        <item>KAMBUR</item>
        <item>KAMÇI</item>
        <item>KANAT</item>
        <item>KANCA</item>
        <item>KANDİL</item>
        <item>KANGURU</item>
        <item>KAPI</item>
        <item>KAPLAN</item>
        <item>KAPLUMBAĞA</item>
        <item>KARAGÖZ</item>
        <item>KARANFİL</item>
        <item>KARASİNEK</item>
        <item>KARE</item>
        <item>KARGA</item>
        <item>KARİDES</item>
        <item>KARINCA</item>
        <item>KARPUZ</item>
        <item>KARTAL</item>
        <item>KARYOLA</item>
        <item>KASE</item>
        <item>KAŞIK</item>
        <item>KASKET</item>
        <item>KAVAK</item>
        <item>KAYIK</item>
        <item>KAYIŞ</item>
        <item>KAZ</item>
        <item>KAZAN</item>
        <item>KAZIK</item>
        <item>KAZMA</item>
        <item>KEÇİ</item>
        <item>KEDİ</item>
        <item>KELEBEK</item>
        <item>KEMAN</item>
        <item>KEMER</item>
        <item>KERTENKELE</item>
        <item>KESE</item>
        <item>KESER</item>
        <item>KESİK DÜZ ÇİZGİ</item>
        <item>KESİŞEN ÇİZGİLER</item>
        <item>KILIÇ</item>
        <item>KİLİSE</item>
        <item>KİLİT</item>
        <item>KİRAZ</item>
        <item>KIRIK ÇİZGİ</item>
        <item>KIRLANGIÇ</item>
        <item>KİRPİ</item>
        <item>KİTAP</item>
        <item>KIZ</item>
        <item>KIZ ÇOCUK</item>
        <item>KIZAK</item>
        <item>KOÇ</item>
        <item>KOLTUK</item>
        <item>KOLTUK DEĞNEĞİ</item>
        <item>KOLYE</item>
        <item>KONAK</item>
        <item>KÖPEK</item>
        <item>KÖPEK BALIĞI</item>
        <item>KÖPRÜ</item>
        <item>KORU</item>
        <item>KOVA</item>
        <item>KOVBOY</item>
        <item>KOYUN</item>
        <item>KOYUN BAŞI</item>
        <item>KOZALAK</item>
        <item>KUBBE</item>
        <item>KÜÇÜK DAİRE</item>
        <item>KUĞU</item>
        <item>KUĞU ÇIKRIĞI</item>
        <item>KULAK</item>
        <item>KULE</item>
        <item>KUM</item>
        <item>KUNDURA</item>
        <item>KUPA</item>
        <item>KÜPE</item>
        <item>KURBAĞA</item>
        <item>KURDELE</item>
        <item>KÜREK</item>
        <item>KURT</item>
        <item>KUŞ</item>
        <item>KUŞ YUVASI</item>
        <item>KUYRUKLU YILDIZ</item>
        <item>KUYU</item>
        <item>KUZU</item>
        <item>LAHANA</item>
        <item>LALE</item>
        <item>LAMBA</item>
        <item>LAVABO</item>
        <item>LAZIMLIK</item>
        <item>LEĞEN</item>
        <item>LEYLEK</item>
        <item>LİMON</item>
        <item>LOKOMOTİF</item>
        <item>MADALYA</item>
        <item>MAĞARA</item>
        <item>MAKARA</item>
        <item>MAKAS</item>
        <item>MAKİNE</item>
        <item>MANDA</item>
        <item>MANDAL</item>
        <item>MANDALİN</item>
        <item>MANGAL</item>
        <item>MANTAR</item>
        <item>MARTI</item>
        <item>MARUL</item>
        <item>MASA</item>
        <item>MASKE</item>
        <item>MAYMUN</item>
        <item>MELEK</item>
        <item>MEKTUP</item>
        <item>MERDİVEN</item>
        <item>MEŞALE</item>
        <item>MEVLANA</item>
        <item>MEYVE</item>
        <item>MEZAR</item>
        <item>MEZAR TAŞI</item>
        <item>MİDYE</item>
        <item>MİĞFER</item>
        <item>MİKROFON</item>
        <item>MİKROSKOP</item>
        <item>MİNARE</item>
        <item>MISIR</item>
        <item>MIZRAK</item>
        <item>MOTORSİKLET</item>
        <item>MUM</item>
        <item>MÜREKKEP BALIĞI</item>
        <item>MUSLUK</item>
        <item>MUZ</item>
        <item>NAL</item>
        <item>NAMAZ</item>
        <item>NAR</item>
        <item>NAZARLIK</item>
        <item>ODUN</item>
        <item>OĞLAK</item>
        <item>OK</item>
        <item>OLTA</item>
        <item>ORAK</item>
        <item>OTOBÜS</item>
        <item>OTOMOBİL</item>
        <item>ÖĞRENCİ</item>
        <item>ÖKÜZ</item>
        <item>ÖRDEK</item>
        <item>ÖRÜMCEK</item>
        <item>ÖRÜMCEK AĞI</item>
        <item>PAKET</item>
        <item>PALMİYE</item>
        <item>PALTO</item>
        <item>PAMUK</item>
        <item>PANTER</item>
        <item>PANTOLON</item>
        <item>PAPAĞAN</item>
        <item>PAPATYA</item>
        <item>PAPAZ</item>
        <item>PAPYON</item>
        <item>PARA</item>
        <item>PARAŞÜT</item>
        <item>PARMAK</item>
        <item>PARMAKLIK</item>
        <item>PASTA</item>
        <item>PELİKAN</item>
        <item>PENCERE</item>
        <item>PERİ</item>
        <item>PERGEL</item>
        <item>PENGUEN</item>
        <item>PİL</item>
        <item>PİPO</item>
        <item>POLİS</item>
        <item>POSTACI</item>
        <item>PRENS</item>
        <item>PRENSES</item>
        <item>R HARFİ</item>
        <item>RAKAM</item>
        <item>RAKI ŞİŞESİ</item>
        <item>RAY</item>
        <item>SAAT</item>
        <item>SABUN</item>
        <item>SAÇ</item>
        <item>SAKAL</item>
        <item>SALINCAK</item>
        <item>SALYANGOZ</item>
        <item>SANDAL</item>
        <item>SANDALYE</item>
        <item>SARIK</item>
        <item>SARIŞIN</item>
        <item>SARKAÇ</item>
        <item>SAZ</item>
        <item>SELVİ AĞACI</item>
        <item>SEMAZEN</item>
        <item>SEPET</item>
        <item>SEVGİ NEHRİ</item>
        <item>SİGARA</item>
        <item>SİLAH</item>
        <item>SİNCAP</item>
        <item>SİNEK</item>
        <item>SİVRİSİNEK</item>
        <item>SİYAH NOKTA</item>
        <item>SOĞAN</item>
        <item>SOLUCAN</item>
        <item>SORU İŞARETİ</item>
        <item>SUBAY</item>
        <item>SÜPÜRGE</item>
        <item>SÜVARİ</item>
        <item>ŞADIRVAN</item>
        <item>ŞAHİN</item>
        <item>ŞAMDAN</item>
        <item>ŞAPKA</item>
        <item>ŞAPKALI ADAM</item>
        <item>ŞARAP FIÇISI</item>
        <item>ŞATO</item>
        <item>ŞELALE</item>
        <item>ŞEMSİYE</item>
        <item>ŞEYTAN</item>
        <item>ŞİŞE</item>
        <item>TABAK</item>
        <item>TABANCA</item>
        <item>TABLET</item>
        <item>TABUT</item>
        <item>TAÇ</item>
        <item>TAHT</item>
        <item>TAHTEREVALLİ</item>
        <item>TAKUNYA</item>
        <item>TARAK</item>
        <item>TAVA</item>
        <item>TAVŞAN</item>
        <item>TAVUK</item>
        <item>TAVUS KUŞU</item>
        <item>TELEFON</item>
        <item>TENCERE</item>
        <item>TERAZİ</item>
        <item>TESBİH</item>
        <item>TESTERE</item>
        <item>TESTİ</item>
        <item>TIRTIL</item>
        <item>TİLKİ</item>
        <item>TİMSAH</item>
        <item>TIRMIK</item>
        <item>TOP</item>
        <item>TOPAÇ</item>
        <item>TORBA</item>
        <item>TRAKTÖR</item>
        <item>TRAMPET</item>
        <item>TRAMVAY</item>
        <item>TREN</item>
        <item>TÜFEK</item>
        <item>UÇAK</item>
        <item>UÇURTMA</item>
        <item>UD</item>
        <item>UĞUR BÖCEĞİ</item>
        <item>USTURA</item>
        <item>Ü HARFİ</item>
        <item>ÜÇ DOLU NOKTA</item>
        <item>ÜÇGEN</item>
        <item>ÜNLEM</item>
        <item>ÜTÜ</item>
        <item>ÜZÜM</item>
        <item>VAZO</item>
        <item>VÜCUT</item>
        <item>YABAN DOMUZU</item>
        <item>YANARDAĞ</item>
        <item>YAPRAK</item>
        <item>YARASA</item>
        <item>YARIM AY</item>
        <item>YASTIK</item>
        <item>YATAK</item>
        <item>YAY</item>
        <item>YEL DEĞİRMENİ</item>
        <item>YELKEN</item>
        <item>YELPAZE</item>
        <item>YENGEÇ</item>
        <item>YILAN</item>
        <item>YILDIZ</item>
        <item>YOL</item>
        <item>YORUMLANAMAYAN ŞEKİLLER</item>
        <item>YUMRUK</item>
        <item>YUMURTA</item>
        <item>YUNUS</item>
        <item>YÜZÜK</item>
        <item>ZAR</item>
        <item>ZARF</item>
        <item>ZEYTİN</item>
        <item>ZİNCİR</item>
        <item>ZÜRAFA</item>
        <item>ZURNA</item>
    </string-array>

    <string-array name="fal_yorumlar">

        <item> Uzun süredir aklınızda olan bir sorunun yoluna gireceği görülmekte, süreç olumlu sonuçlar alacağınız yönünde ilerliyor. Çözüm kendini size gösterecektir. </item>
        <item> İleriki günlerinizin eğlenceli geçeceği ve mutlu olacağınız günlerin geldiği görülmekte. Sıkıntı ve hüzünler arkada kalıyor, hayata gülümseyin.</item>
        <item> Ummadık bir fırsat sizi bekliyor. Hiç beklemediğiniz bir yerden para veya mal sahibi olacaksınız. Bu fırsatı iyi değerlendirin</item>
        <item> Kapınızda sizi bekleyen bir tehlike beliriyor. Gözünüzü açın ve uyanık olun. </item>
        <item> Uzun sürecek mutlu bir hayatınız olacak, şans  oyunlarında başarı elde edeceksiniz, ancak iş yatırımlarınızda kayba uğrama ihtimaliniz var.</item>
        <item> Yaptığınız bir iş size mutluluk getirecek. Bu iş yaparken de sonrasında da size mutluluk hazzı yaşatacak.</item>
        <item> Karanlık işlerin peşinde olabilirsiniz, kendinize dikakt edin anlamına gelir.</item>
        <item> Dostlarınızdan ve çevrenizden iyi haberler alacaksınız, bu da sizi sevidirecek fazlasıyla mutlu edecek.</item>
        <item> Maddi kayıplar yaşayabilirsiniz, evinize hırsız girme tehlikesi var gerekli önlemleri alın daha dikkatli olun.</item>
        <item> Üzerinize bolluk ve bereket yağacak. Bu bereketli günlerinizi iyi değerlendirin; kazanımlarınızı sevdiklerinizle paylaşın ama birikim yapmayıda unutmayın.</item>
        <item> Çevrenizden biri sizi kandırabilir. Size yakın olan birilerinin oyununa gelebilirsiniz, dikkatli olun. Paranoyaya kapılmadan gözünüzü dört açın</item>
        <item> Aşk kapıda. Büyük bir aşk sizi bekliyor. Gözlerini senden alamıyor. Sende onu farket artık. </item>
        <item> Kendinize yeni bir dost edineceksiniz veya uzun süredir görmek isteyip, göremediğiniz bir dostunuzu göreceksiniz. Hasret gidereceksiniz.</item>
        <item> Eşiniz veya sevgiliniz ile aranız açılabilir bu günlerde biraz daha hoşgörülü olun. Gerilimleri düşürün onu anlamaya çalışın.</item>
        <item> Yaşamış olduğunuz sıkıntılarınız bitecek, ileride mutlu ve neşeli günler sizi bekliyor. Güzel günleri düşünerek anın sıkıntılarında kurtulun.</item>
        <item> Tuttuğunuz bir dilek, okuduğunuz bir dua kabul olacak. Ona göre istek ve duada bulunun. Yaşadığınız evden taşınmak, yeni bir ev satın almak yada kiralamak durumunda kalabilirsiniz.</item>
        <item> Çevrenizde sizi seven insanları kırmak üzeresiniz. Çok sevdiğiniz bir dostunuzla aranız açılmak üzere. Buna izin vermeyin dostluk ateşinizi yeniden alevlendirin. Onunla birlikte güzel vakit geçirmeye bakın.</item>
        <item> Yaşadığınız dertlerden kurtulacaksınız. Yapmış olduğunuz çalışmaların meyvelerini alacaksınız. Başarı geliyor. Ekomonik açıdan başarılar söz konusu.</item>
        <item> Maddi alanda gelecek olan beklentileriniz olumlu sonuçlanacak. Azmi elden bırakmayın emellerinize alaşacaksınız.</item>
        <item> Alacağınız bir haber sizi üzebilir. Ailenizden veya çevrenizden birinin ölüm haberini alabilirsiniz. Hasta olabilir, dertlenebilir ve acı çekebilirsiniz. Deprosyana girmemek için içinize kapanmayın. Acınızı sevdiklerinizle dostlarınızla paylaşın.</item>
        <item> Yaşayacak olduğunuz sıkıntılı günlerde size yakın olan insanlar yardımınıza gelecekler. Ya da siz onlara yardım edeceksiniz. Yani yardımlaşmaya ihtiyaç duyabilirsiniz veya birilerinin yardımına koşmanız gerekebilir.</item>
        <item> İçinizi sıkan, sizi üzen sıkıntılardan kurtulacaksınız. Üzerinizdeki kara bulutlar ve kasvet dağılacak. Sabırlı olun.</item>
        <item> Hali hazırda bulunan isteklerinizin gerçekleşeceği görülmekte. Özlem, uzaktan gelecek misafir ve edinilecek yeni bir dost görünüyor.</item>
        <item> Yeni bir dileğiniz var. Aşk hakkında iyi bir haber alacaksınız. Zengin bir evlilik yapacaksınız. Eğer evliyseniz yeni bir ev, araba sahibi olacaksınız.</item>
        <item> Aşk ve gönül işleriniz yolunda gidiyor. İstekleriniz gerçek olacak. Güzel ve mutlu günlerinizin tadını çıkarın.</item>
        <item> Yakın ilişkiler içinde olduğunuz birisi ile ufak çaplı tartışmalar yaşayabilirsiniz. Ancak sonuç olarak tatlıya bağlayacağınız bir durum. </item>
        <item> Yapmakta olduğunuz bir işte başarılı değilsiniz. İşlerinize gerekli özeni göstermiyorsunuz. Kendinize odaklanın sessiz sakin bir ortamda neyin yanlış olduğunu neyi  neden yapamadığınızı tespit etmeye çalışın. Tespit sonrası çözümü araştırın.</item>
        <item> İçinde bulunduğunuz kötü bir durumdan dostunuzun yardımıyla çıkacaksınız. Uzanan dost eline sıkı sıkıya tutunun ve kurtulun. Beklediğiniz başarıyı elde edeceksini.</item>
        <item> Yakın çevrenizde kötü niyetli insanlar var. Varsa kötü alışkanlıklarınızdan ve kötü niyetli arkadaşlarınızdan kurtulmalısınız.</item>
        <item> Yüksek mevkili birisinden kötülük görebilirsiniz. Bu durum manevi olarak sizi sarsabilir. Psikolojik sıkıntılar yaşayabilirsiniz.</item>
        <item> Gerçekten yardıma ihtiyacı olan birine yardım edeceksiniz. Mevkisi yüksek, fazla güçlü birisinden de kötülük göreceksiniz.</item>
        <item> Çalıştığınız bir iş yerinde veya dostlarınız arasında sorunlar olacak. Dikkatli olmalısınız. Tartışma ortamlarından uzak durun ama olan bitendende habersiz kalmayın.</item>
        <item> Misafirliğe gideceksiniz. Alacağınız haberler sizde şaşkınlık yaratacak. Evinize misafirde gelebilir. Vakti keyifli geçirmeye çalışın.</item>
        <item> Vereceğiniz kararları iyice düşünmeniz gerekiyor. Seçenekler arasında kararsız kalacaksınız. Alacağınız kararlar başınızı ağrıtabilir. Saatlerce düşünüp doğru karara varmak acele düşünüp yanlış karar vermekten her zaman iyidir. Üşengeçlik tembellik etmeyin gerektiği kadar etraflıca düşünün. </item>
        <item> Kısa bir süre içerisinde sizi sevindirecek haberler alacaksınız. Mutluluk veren bu haberler sizide mutlu edecek.</item>
        <item> Mali anlamda kayıplar yaşayabilirsiniz. Zor günler gelebilir. Maddi sıkıntıya girebilirsiniz.</item>
        <item> Değişiklik yapmak istiyorsanız tam zamanı. Yeni bir karar vermek üzereyseniz tam zamanı. Şans sizin yanınızda. Fırsatları kaçırmayın.</item>
        <item> Şuan ki ilişkiniz ileriye gidecek gibi görünmüyor. Ne kadar uzun sürerse size o kadar zarar verecek. İyi düşünüp tartıp gerekli müdahaleyi yapın.</item>
        <item> Yakın bir zamanda önemli maddi gelişmeler olacak. Başarı ve şans sizinle. Daha refah dolu zaman dilimleri sizi bekliyor.</item>
        <item> Başarı sizinle. İş ve aşk konusunda tam anlamıyla başarıyı yakalacaksınız. Önünüze çıkacak fırsatları iyi değerlendirin.</item>
        <item> Bazı dostlarınızla bağlantılarınızı kesmeniz iyi olacak. Kandırılabilirsiniz. Geçmişte yaşadıklarınızı referans alarak bu kişileri tespit edip hayatınızdan çıkarmanız faydanıza olacaktır.</item>
        <item> Kafanıza taktığınız dertlerden kurtulacaksınız. Sıkıntılar geçene dek kafa dağıtacak meşgaleler bulun.</item>
        <item> Eşinizin veya sevgilinizin size olan sevgisinin çok büyük. Her ikisininde kıymetini bilin.</item>
        <item> Yapmak istediğiniz işlerin önünde engeller olacak. Hedefe giden yolunuz pekde düz görünmüyor. Sizi zorlayacak rampalar var.</item>
        <item> Erkek bir çocuğunuz olacak. Sıkıntılarınız varsa dostunuzun yardımı ile sıyrılacaksınız.</item>
        <item> Yapacağınız işten kazancınız çok olacak. Parasal sorunlarınız ortadan kalkıyor.</item>
        <item> İsteklerinizin, dileklerinizin kısa sürede gerçekleşmeyeceği biraz sürecek gibi görünüyor.</item>
        <item> Yapacağınız bir ortaklığın çok karlı olacağı iyi kar edeceğiniz görülüyor.</item>
        <item> Özlediğiniz insanları kısa süre içerisinde göreceksiniz. Sevdiklerinize olan hasretiniz sona erecek</item>
        <item> Önemli kararlar alabilirsiniz. Yolculuk yapma olasılığınız var.</item>
        <item> Olumsuzluk işaretleri var. Bu işaretleri eğer fincanınızın dibinde gördüyseniz maddi zorluklar ve hastalıklara maruz kalacaksınız . Eğer ki fincanın sapına doğruysa ihanete uğrayacaksınız.</item>
        <item> Bir dostunuz sizden yardım bekliyor. Size ve çevrenizdeki insanlara yakın zamanda tehlikeli bir durum görünüyor.</item>
        <item> Yakın zamanda sizi üzen bir iş yapmışsınız. Ufak tefek sıkıntılarınızı atlatacaksınız. Ailenizde rahata erecek.</item>
        <item> Beklemediğiniz bir anda uzak biryerlerden iyi haberler alacaksınız.</item>
        <item> Yakın zaman içinde işiniz ile ilgili kararlar alabilirsiniz. Başarılı olacaksınız.</item>
        <item> Evlilik görünüyor. Eğer zaten evli iseniz çocuğunuz olacak.</item>
        <item> Yakın çevrenizde tehlikeli insanlar olabilir. Sevgiliniz veya eşiniz ile aranız bozulacak. Kavgalar yaşanacak.</item>
        <item> Büyük kısmet görünüyor. Kısmetinizi kaçırmayın.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde büyük başarılar elde edeceksiniz. Azme ve çalışmaya devam. Elde ettiğiizde başarının keyfini sürün.</item>
        <item> Çok kısa süre içerisinde sizi mutlu edecek haber alabilirsiniz. Ufak tefek sorunlarınız olabilir, bunlarıda çözmelisiniz.</item>
        <item> Yakın zaman içerisinde sıkıntılı durumlar yaşanabilir.</item>
        <item> Dedikoducu taraflarınıza dikkat etmelisiniz. Başınıza dert açabilir.</item>
        <item> Maddi açıdan hiç beklemediğiniz kazançlar elde edebilirsiniz. Bol bol para kazanacaksınız.</item>
        <item> İlişkiniz bitebilir. Yeni birisi ile aranızda ilişki yaşanabilir.</item>
        <item> Çözümlemeniz gereken sorunlarınız var. Onları çözmeye çalışın.</item>
        <item> Maddi gücü yüksek birisinden beklediğiniz yardımı alacaksınız.</item>
        <item> Yaşayacağınız ilişkilerin güzel ve mutlu edici olacağı görülüyor.</item>
        <item> Sıkıntılı olaylar olacak ve bunlar kısa bir süre devam edecek.</item>
        <item> Ev sahibi olacaksınız. Kendi evinize kavuşacaksınız.</item>
        <item> Sizi mutlu edecek haber alacaksınız.</item>
        <item> Size yakın olan birisinin davranışlarından dolayı üzülebilirsiniz.</item>
        <item> Size kötülük yapmak isteyen insanlardan kurtulacaksınız.</item>
        <item> Yakın çevrenizde niyeti iyi olmayan insanlar var. Dikkat etmelisiniz. Bazı kötü durumlar yaşanabilir.</item>
        <item> Dostunuz ile anlaşmazlık yaşayabilirsiniz. Temkinli olun.</item>
        <item> Yola çıkacaksınız. Ancak yer ve zaman belli değil. Sizi bekleyen bir yolculuk var</item>
        <item> Erkekseniz hayırlı bir haber, kadınsanız dert dinleyeceğiniz bir dedikodu gelecek.</item>
        <item> Çalıştığınız alanda sorunlar yaşayabilirsiniz.</item>
        <item> Sevdiğiniz kişiler ile mutlu olabilirsiniz. Bu durumu elde etmeye çalışın.</item>
        <item> Yakın zamanda nişanlılık ve evlilik gibi durumlar söz konusu olabilir. Bu bir iş konusunda ortaklıkta olabilir.</item>
        <item> Dostunuzun davranışları sizi üzebilir. Zarar görebilirsiniz. Bu sizi yıpratabilir.</item>
        <item> İş alanında dikkatli olmalısınız. İşlerinizi kontrol etmelisiniz aksi halde olumsuz sonuçlar ortaya çıkabilir.</item>
        <item> Yakın zamanda güzel günler sizi bekliyor. Dostlarınız ile neşeli ortamlar yaratacaksınız.</item>
        <item> Sırlarınız varsa bunu yakın arkadaşlarınız ve dostlarınız ile paylaşmayın. Ekonomik olarak ise durumunuz iyiye gidecek.</item>
        <item> Maddi durumunuz oldukça iyiye gidiyor. Yaşadığınız sıkıntılar son bulacak.</item>
        <item> Birisi tarafından kandırılabilirsiniz. Bu durum sizi üzecek.</item>
        <item> Uzun süredir canınızı sıkan durumdan sıkıntıdan olumlu bir şekilde sıyrılacaksınız.</item>
        <item> Miras veya piyango gibi şans oyunlarından kazanılacak para görünüyor.</item>
        <item> Size zararı olacak bir kişi ile bayağı ilerlemiş bir arkadaşlığınız var. Yapacağınız işlere dikkat edin. Sanat ile ilgili bir konuda başarı yakalayacaksınız. Dostlarınızın içinden bir veya iki kişi kötülüğünüzü istiyor olabilir.</item>
        <item> Eğer çan fincan ağızına yakın kısımda görülüyorsa, istedikleriniz yakın bir süre içerisinde gerçekleşecek anlamına gelmektedir. Fincan dibinde görülüyor ise isteklerinize ulaşamayacaksınız anlamına gelir. İki Çan görülüyorsa mutluluk getirecek anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Kısa bir süre içerisinde bir iş görüşmesi yapacaksınız. Bu sevdiğiniz bir kişi ile birlite olabilir.</item>
        <item> Maddi durumlara yorumlanır. Ekonomik olarak sıkıntılarınız varsa kurtulacaksınız. Yüklü miktarda bir paranın sahibi olabilirsiniz.</item>
        <item> Yeni girişiminizde başarıyı yakalayacaksınız. Fincanın üst kısımında olan çapa, size faydası dokunacak bir yolculuk yapacaksınız anlamına gelmektedir. Fincanın orta kısımlarında olan çapa, Sosyal alanda gelecek başarıya yorumlanır. Yeri tam olarak belli olmayan çapa, Sosyal alanda yaşanacak zorlukların habercisi olarak görülür.</item>
        <item> Yakın çevreniz ile bir fikir konusunda ayrı düşünceler içerisinde olacaksınız anlamına gelmektedir. Tartışmalar olabilir, bu durum aranızın açılmasına sebep olabilir. İş hayatında da zorluklar çekebilirsiniz.</item>
        <item> Alacağınız kararlar size mutluluk getirecek anlamına gelmektedir. Çok süre kaybetmeden bu kararları almalısınız.</item>
        <item> Sosyal yaşantınızda değişiklikler sizi bekliyor. Aile ortamında aradığınız huzur ve mutluluğu bulacaksınız.</item>
        <item> Yapacağınız işlerde hep engelleneceksiniz. Dikkatli olun.</item>
        <item> Etrafınızda  kötü niyetli insanlar var. Bunları bulmaya çalışın ve onlardan uzak durun.</item>
        <item> İçinizi sıkan sorunlar çözüm bekliyor. Yarım olarak görülen çelenk ise, yaşadığınız sıkıntıların geçeçeği anlamına gelir.</item>
        <item> Yaşadığınız sorunlar son buluyor. Problemler çözüme kavuşuyor.</item>
        <item> Sıkıntılı günleriniz olabilir. Ancak bir dostunuz sayesinde bu durumu atlatacaksınız.</item>
        <item> Çok kısa bir süre içerisinde sizi mutlu edecek haber alacaksınız.</item>
        <item> Sevdiğiniz dostlarınız ile aranızada sıkıntı varsa bu da kısa süre içerisinde çözülecek. Çalıştığınız işte yükselme. Yaşanacak büyük sevinç. Utangaç ve çekingen birisi ile ilişkiniz olacak.</item>
        <item> Çevrenize karşı öfkeli olabilirsiniz, buna artık bir son vermeniz gerekiyor. Hakkınızda karar alınacak bir konuda haksız sonuçlar çıkabilir. Arkanızdan iş çevirenler var.</item>
        <item> Sade bir yaşamınız olacak anlamına gelir. Görülen çizgi eğri ise, sahte dostlarınız olacak. Çizgi uzunsa, Uzun bir yolculuğa çıkacaksınız, sakin bir şekilde. Kesik düz çizgi ise, Hastalığa yorumlanır. Kırık çizgi de maddi zorluklar, sıkıntılı günler yaşanıcak anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Çalıştığınız alanda başarı gelecek. İşiniz çalışmalarınız beğeni toplayacak.</item>
        <item> Beklediğiniz bir kısmet var ise, ansızın ona kavuşacaksınız.</item>
        <item> Çok dikkatli olmanız gerekiyor. Malınız ve canınız tehlike altında olabilir.</item>
        <item> Dilekleriniz olumlu sonuçlanacak. İleriki zamanlarda önünüze engeller çıkabilir, ancak bu durumu atlatacaksınız. Tepecik ya da tek tük tümsekler görülüyorsa, dostluklarınız sahte ve geçici olabilir.</item>
        <item> Sabırlı davranmanız gerekiyor. Sabır egzersizleri yapın. Bu dönemde acele etmeyin aceleci olmayın.</item>
        <item> Büyük bir kısmet sizi bekliyor. Girişimlerinizde geç kalmayın ve kısmetinize koşun.</item>
        <item> Arzularınıza kavuşacaksınız. Hayalleriniz gerçğe dönüşüyor.</item>
        <item> Yakın çevrenizdeki dostlarınızın sorunları olabilir, bu durum sizi de etkileyecek. Sorunlu bir dönem içerisine giriyorsunuz.</item>
        <item> Ufak tefek sorunlar yüzünden arkadaşlarınız veya dostlarınız ile tartışmalar yaşayabilirsiniz.</item>
        <item> Uğursuzluk yakanızda. Deyim yerindeyse bela dolu günlerin sizi bekliyor. Çok fazla üzüleceksiniz.</item>
        <item> İşiniz ile yaşadığınız sorunlar düzelecek. Maddi sıkıntılarınız ortadan kalkacak.</item>
        <item> Tatile çıkacaksınız. Çok başarılı olacaksınız. Hatta kendi başarılarınıza kendiniz bile yetişemeyeceksiniz.</item>
        <item> Tüm isteklerinizin olumlu sonuçlanacağı görülüyor.</item>
        <item> Umulmadık servet sizi bulacak.</item>
        <item> Dostlarınız ile tatile çıkabilirsiniz. Çok eğleneceksiniz. Yapacağınız tatil size bir çok şey kazandıracak.</item>
        <item> Yakın çevrenizde sizi kandıran insanlar olabilir. Dikkat edin tuzağa düşebilirsiniz.</item>
        <item> Ablanızdan bir yardım alacaksınız.</item>
        <item> Sosyal yaşantınız ile ilgili olumlu gelişmeler var. İşleriniz iyi yönde ilerliyor.</item>
        <item> Yolculuk yapacaksınız. Ancak bu yolculuk sonunda sıkıntılar da olabilir, sevinçlerde. Sonu belli olmayan bir yolculuk.</item>
        <item> Hiç beklemediğiniz bir anda para sahibi olacaksınız.</item>
        <item> Yapacağınız bir yolculuk sizin için çok yararlı olacak.</item>
        <item> Dertlerinizden ve sıkıntılarınızdan kurtulacaksınız. Mutluluk ve maddi kaynaklarda bolluk sizi bekliyor.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde yolculuk yapacaksınız. Hayırlı bir iş için.</item>
        <item> Planlamadık seyahat.</item>
        <item> Dostlarınız arasında size karşı iyi niyetli olmayanları var.</item>
        <item> Özel yaşantınızda sorunlar olabilir. Huzursuz günler olabilir.</item>
        <item> Yaşadığınız zor günler artık bitiyor. Sorunsuz ve mutlu günler geliyor.</item>
        <item> Devlet ile ilgili bir durumunuz olabilir. Dostunuz aracılığıyla sonuçlandıracaksınız.</item>
        <item> Yeni bir aşk kapıda.</item>
        <item> Size karşı dürüst olmayan ve sizi sıkıntı içerisine sokan dostunuz var. Aile ve aşk yaşamınızda sorunlar olacağına, mutluluğunuzun gölgeleneceğine dair işaretler var. Felaketler üst üste gelebilir. Ekonomik alanda kayıplar yaşanabilir.</item>
        <item> Sıkıntılar yaşayabilirsiniz. Cezaevine girme gibi bir durumunuz olabilir.</item>
        <item> Sahip olduğunuz bir malınız elinizden gidebilir. Yakınlarınızda yapılan dedikodulara dikkat edin.</item>
        <item> Bir yerden haber alabilirsiniz. Alacağınız bu haber çok iyi olacak.</item>
        <item> Sosyal yaşantınızda mutluluğu ve başarıyı yakalayacaksınız. Berkar iseniz önünüzde evlilik olabilir.</item>
        <item> Hayal kırıklığına uğrayabilirsiniz.</item>
        <item> Aşk ilişkilerinizde mutlu ve huzur dolu günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Uzun süredir aklınızı meşgul eden bir sorun artık çözüme kavuşuyor. İşleriniz olumlu yönde ilerleyecek.</item>
        <item> Yaşadığınız sorunlar bitiyor. İyi bir işe başlayabilirsiniz.</item>
        <item> Sıkıntılarınız yok. Önünüzde rahat günler var.</item>
        <item> Yapacağınız bir yolculuk sıkıntılı ve tehlikeli olabilir. Sizi bekleyen tehlikeler var.</item>
        <item> Bir düşmanınız var. Bu düşman büyük ve gücü fazla. Dikkatli davranın.</item>
        <item> Yakın bir zamanda hiç zahmete girmeden elinize para geçecek.</item>
        <item> Büyük bir işte başarıyı yakalacaksınız.</item>
        <item> Kısa bir süre içerisinde maddi konularda rahata kavuşacaksınız.</item>
        <item> Sevdiğiniz yakın bir dostunuz sizi ziyarat edecek. Neşeli günler sizi beliyor.</item>
        <item> Çok önemli bir haber alacaksınız, bu devlet kapısından da olabilir zengin bir iş adamından da.</item>
        <item> Eskiden kalma anılarınızı artık unutmalısınız. Artık geleceğe bakmalısınız.</item>
        <item> Sevdiğiniz kişinin size olan sevgisine ve dürüstlüğüne inanmalısınız.</item>
        <item> Kısmetiniz artık açılıyor veya size yakın olan birisinden iyilik göreceksiniz anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Önemli bir konu hakkında müjdeli haber alacaksınız.</item>
        <item> Arzuladığınız, istediğiniz şeyler olabilir. Bunlar için çok çalışmalısınız.</item>
        <item> Varsa hastalığınız ve sıkıntınız artık geride kalıyor. İşleriniz artık yoluna giriyor. Mutlu olacağınız bir evlilik yapabilirsiniz. Bir yerden miras kalabilir.</item>
        <item> Çevrenizde olan sorunlar sizin de üzülmenize neden olacak.</item>
        <item> Maddi alanda gelişmeler göstereceksiniz. Etrafınızda kötü niyetli olan insanlar olabilir onlara dikkat etmelisiniz. Düşmanlarınız olabilir.</item>
        <item> Yakın zamanda rahata ve huzura kavuşacaksınız.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde bir yolculuk yapacaksınız. Bu hayırlı bir iş için olabilir.</item>
        <item> Kısmeti açık birisiniz. Dokunduğunuz her şey altın gibi değerleniyor. Çevrenizdeki insanlar içinde faydalı olmaya bakın.</item>
        <item> Huzursuzluğunuz sona eriyor.</item>
        <item> Çevrenizde maddi gücü yüksek olan insanların sayesinde başarıyı yakalayacaksınız. Güçlü ve başarılı olmak yakındır.</item>
        <item> Sizi mutlu edecek, güzel bir hediye alacaksınız.</item>
        <item> Size anlatılan, söylenen sözlere inanmayın. Çevrenizdeki insanlar sizin saf olduğunuzu düşünüyor. Çevrenizdeki insanlara dikkat etmelisiniz.</item>
        <item> Etrafınızda dedikodu yapan insanlar çok. Bundan sizde etkileniyorsunuz. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> İş yaşantınızda başarılı olacaksınız anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Size faydası olmayan işlere kendinizi kaptırmışsınız. Bu nedenle işinizi ve özel yaşantınızı ihmal ediyorsunuz. Bu durumu değiştirmeniz gerekiyor.</item>
        <item> Size miras kalacak. Huzurlu günler yakındır.</item>
        <item> Aileniz içinde huzursuzluk olabilir. Bu durum sizi çok üzecek. Almanız gereken kararlar olabilir.</item>
        <item> Gerekli olmayan muhabbetler içerisine giriyorsunuz. Çok konuşan olarak nitelendiriliyorsunuz.</item>
        <item> Hiç beklemediğiniz bir anda kendinizi kötü bir durumun içerisinde bulabilirsiniz. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> Sıkıntılarınız, sorunlarınız olabilir. Ancak buna rağmen işiniz ile ilgilenmelisiniz.</item>
        <item> Yakında bir durum gerçekleşecek, ve çok mutlu olacaksınız.</item>
        <item> Yakın bir zamanda birisiyle tanışabilirsiniz. İkiniz çok iyi dost olacaksınız.</item>
        <item> İsteklerinizin geneli gerçekleşecek. Mutlu günler yakındır.</item>
        <item> Sıkıntınız ve rahatsızlığınız varsa kurtulacaksınız. İyi haberler alacaksınız. Yolculukta olabilir.</item>
        <item> Etrafınızı size hayran olan insanlar saracak. Aşk yaşantınızda veya evliliğinizde sorunlar olabilir.</item>
        <item> Bekar iseniz zengin bir kişi ile evlilik yapacaksınız. Ancak evli iseniz bir bebek gelebilir. Sosyal alanda da değişiklikler olacak.</item>
        <item> Sizi kıskanan insanlar var. Uzun süredir görmediğiniz yakın bir arkadaşınızı görebilirsiniz. Üzerinizde nazar olabilir.</item>
        <item> Etrafınızda kötü niyetli insanlar olabilir. Onlardan uzak durmalısınız. Sonu kötü olacak olayların içine sizi çekmeye çalışabilirler. Dikkat edin.</item>
        <item> Yeni bir aşk. Uzun süredir görmediğiniz birisi ile birlikte olacaksınız. Çok mutlu olacaksınız.</item>
        <item> Sıkıntılarınız ve sorunlarınız sona eriyor. Mutluluk yakındır.</item>
        <item> Seviyorsunuz ancak gizliyorsunuz. Ne kadar saklasanız da onu seviyorsunuz.</item>
        <item> Hasta ve hastalıkla ilgili süreç. Bu haç çıktığı zaman falı bakılan kişi değişik güçler tarafında rahatsız ediliyor anlamı taşır.Bu kişi inancı zayıf biriyse biraz daha ibadetine yönelmesi tavsiye edilir.</item>
        <item>Bütün negatif alışkanlıklarınızdan aniden kurtulmaya karar vereceksiniz.</item>
        <item>Güce ve kudrete kavuşuyorsunuz.</item>
        <item>Süse ve güzelliğe önem veriyorsunuz.</item>
        <item> Yaşam stardartlarınızın artacağına dair işaretler var.</item>
        <item>Kısa sürede sevindirici bir haber alacaksınız.</item>
        <item>Huzurlu ve dinlendirici bir tatilin işaretleri belirmiş.</item>
        <item>Ortamında sözü geçen itibarlı bir kimseye işarettir.</item>
        <item>Ateşli bir hastalık geçirileceğine dair belirtiler var.</item>
        <item>Kısa sürede nakit paraya kavuşulacağına ve hayırlı bir çocuğa sahip olunacağına dair işaretler var.</item>
        <item>Maddi, manevi ve sıhhat açısından rahat bir yaşantının simgeleri görülüyor.</item>
        <item>Çevrenizde sizi tehlikeye düşürmek isteyen insanlar var.</item>
        <item> Yoğun vicdan azabı duyulacak bir olay yaşayacaksınız..</item>
        <item>Mistik güçlerin etkisinde kalacaksınız.</item>
        <item>Fal bakılan erkek ise para, kadınsa kısmet elde edecek.</item>
        <item>Uzun bir yolculuğa çıkacaksınız.</item>
        <item>Sıkı çalışma düzenine alışık olunmadığında verimin düşeceği görülüyor.</item>
        <item>Başarılar neticesinde yüksek makamlara gelinecek.</item>
        <item>Patavatsız hareketlerle hem kendi hem aile itibarını tehlikeye atacaksınız.</item>
        <item>Karşılaşılan kötü bir olayın nedenini araştırmadan kader diye kabullenmemin yanlış olacağı, nedeni araştırıp bulmalısınız.</item>
        <item>Kutlama var. Çok güzel bir tören veya eğlence olacak.</item>
        <item>Boş ve batıl itikatlara inanmamanız gerekiyor çünkü doğru ve gerçek en sağlam düşünceyi oluşturur.</item>
        <item>Aileden veya yakınlarından birine maddi zarar vereceksiniz.</item>
        <item>Hastaysanız kısa sürede iyileşeceksiniz. Sağlıklı iseniz, kendinize baktığınız sürece bu durum kolay kolay bozulmayacak.</item>
        <item>Yüklü bir paraya kavuşarak rahat ve huzurlu bir hayat süreceksiniz.</item>
        <item>Sevdiğiniz kişi ile beraber zor bir iş başaracaksınız.</item>
        <item>Düşündüğünüz işte oldukça başarılı olacaksınız, cesaretle devam edin.</item>
        <item>Orta büyüklükte alınacak bir haber. Bu tüm ev halkını da ilgilendirecek bir haber olabilir.</item>
        <item>Çok sağlam saklanan bir sırrınız var.</item>
        <item>Bir olaydan dolayı sıkıntı ve üzüntü yaşayacaksınız.Atlatılması zor olacak bir döneme gireceksiniz.</item>
        <item>Sizi sıkıntıya sokacak yüklü bir para elinizden çıkabilir.</item>
        <item>Kısa bir süre içerisinde yüklü bir paraya kavuşulacağına işarettir.</item>
        <item>Sizi oldukça sevindirecek bir haber alacaksınız.</item>
        <item>Girişeceğiniz hemen her işte şansınız sizinle birlikte olacaktır.</item>
        <item>Kumara olan düşkünlük ya da kazanılması gereken bir mücedelenin işaretleri beliriyor.</item>
        <item>Kötülüğünüzü isteyenleri bozguna uğratacaksınız.</item>
        <item>Dostlarınızla aranızı açmak isteyenler etrafınızı sarmış. Dört bir taraftan kuşatılmışsınız.</item>
        <item>Rüzgar hortumu yükselmeye yorumlanır.Ama diğer hortum çeşitlerinin hepsi bir işi başarabilmek için daha fazla çaba sarfedilmesi çalışılması gerektiğine işarettir.</item>
        <item>Olaylara yaklaşımda temkinli olmanız gereken bir döneme giriyorsunuz.</item>
        <item>Tatile çok ihtiyaç duyuyacaksınız.</item>
        <item>Hiç beklemediğiniz bir anda maddi bir güce sahip olacaksınız. Şansınız çok yüksek.</item>
        <item>Sürprizler yaşayacaksınız mutluluk dolu günlere kavuşuyorsunuz.</item>
        <item> Şanslı olduğunuz zaman dilimindesiniz.</item>
        <item> Bir yakınınız gebe ve erkek evladı olacak. Huzurlu ve neşeli günler sizi bekliyor.</item>
        <item> İş yaşantınızda ve sosyal alanda yaşamış olduğunuz sorunlar sona eriyor. Bekar olan insanlarda ise aşk ilişkileri yoğunlaşıyor.</item>
        <item> Mutluluğu yakalayabilirsiniz. Tabii bunun için biraz çaba sarf etmeniz gerekiyor.</item>
        <item> Beklemediğiniz bir anda maddi kaynaklarınız olacak. Güzel bir hediyede olabilir.</item>
        <item> Dolandırılabilirsiniz. Çevrenizdeki insanlara dikkat etmelisiniz.</item>
        <item> Maddi alanda kayıplarınız olabilir.</item>
        <item> İş alanında ufak çaplı sorunlar yaşayabilirsiniz.</item>
        <item> Sevgiliniz veya eşiniz ile aranıda sorun olabilir. Halledilmemesi durumunda sonuç üzüntü verici olabilir.</item>
        <item> Bir haber alacaksınız ve sizi çok mutlu edecek. Neşeli günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Beklenmeyen bir üzüntü olabilir. Ev veya aşk ilişkilerinde sıkıntılar olabilir.</item>
        <item> İş yaşantınızda yükselmeler olacak. Mutlu olacağınız günler çok uzakta değil.</item>
        <item> Maddi sorunlarınız düzelecek. Sıkıntılar artık geride kalıyor.</item>
        <item> İleriki günlerde sıkıntılarınız bitecek rahata ereceksiniz.</item>
        <item> Yolculuk görünüyor ancak bu deniz yolculuğu. Bu yolculuk size şans getirecek.</item>
        <item> Gerçekleşmesini içten istediğiniz isteğiniz gerçekleşecek. Hayalleriniz gerçek oluyor.</item>
        <item> Şans ile ilgili oyunlarda iyisiniz. Miktarı yüksek paralar görünüyor.</item>
        <item> Yapmak istediğiniz bazı işler olumlu sonuçlanacak. Rahata ereceksiniz.</item>
        <item> Yakın bir arkadaşınız tarafından kötülüğe uğrayacaksınız. Aşk ilişkilerinde de sorunlar olacak.</item>
        <item> Yaşam sürdüğünüz alana şimdiye kadar gelmemiş mutluluk ve neşe geliyor. Maddi alanda bollukta gelecek.</item>
        <item> Falda insan görülmesi çok önemlidir. İyi yorumlanması gerekir. Falına bakılan kişi kadınsa, falda çıkan erkek kişilerde onunla ilgilidir. Eğer ki falına bakılan kişi erkek ise, falda çıkan tüm kadınalr şimdiki zaman ya da gelecek zamanda falına bakılan erkek ile ilgili olaylar olacağı anlamına gelir. Falda iki farklı insan görülüyorsa fincandaki yerlerine göre değerlendirilir. Örnek olarak, falda iki erkek çıktı ve el sıkıştıkları görülüyor, bu durumda aralarında bir anlaşma olacak demektir. Faldaki iki kişiden birisi kadın birisi erkek ise, ve bunlar el sıkışıyorsa evlilik veya birliktelik anlamına gelir. Fincadaki iki kişi de bayan ise ve el ele vermişlerde hakkınızda dedikodu yaptıkları anlamına gelir.</item>
        <item> Yakın zamanda yolculuk yapacaksınız. Hazırlıklı olun.</item>
        <item> Çevrenizde sizi çekemeyen insanlar var.</item>
        <item> Bir haber alacaksınız ve bu sizi çok üzecek. Ekonomik duruma ve sağlık konularına dikkat edin.</item>
        <item> Arkanızdan konuşulduğunu öğreneceksiniz. Bu durum sizi üzecek.</item>
        <item> Yakın arkadaşlarınız ile bir yolculuğa çıkacaksınız. Mutlu olacaksınız.</item>
        <item>Arzularınız gerçekleşiyor. Kendinize olan güveniniz tavan yapacak.</item>
        <item>Ani bir para gelecek ve size büyük mutluluk verecek.</item>
        <item>Uzun süredir kafanızı meşgul eden bir durum açıklığa kavuşacak. Rahata erecek ve mutlu olacaksınız.</item>
        <item> Uzun süredir yapmak istediğiniz işi yapacaksınız.</item>
        <item> Sizi kıskanan insanların yaptıkları kötülüklerden kurtulacaksınız.</item>
        <item> Dairenizin veya mülkünüzün tadilatıyla ilgileneceksiniz.</item>
        <item> Sakladığınız sırlarınız diğer kişiler tarafından öğrenilecek. Zor günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Arzuladığınız birşey gerçek olacak. Özlediğiniz birisine kavuşacaksınız. Sevinç var. Birkaç kadın.Skandal bir olaya adınız karışacak. Bu durum sizi üzecek. Kadın başı. Mutlu ve huzurlu günler yakındır. Yeni aşk başlayacak. Sonu mutlulukla biten bir aşk.</item>
        <item> İleride birisi ile tanışacaksınız. O kişinin size çok yardımı olacak.</item>
        <item> Kendi eviniz olacak. Ev sahibi oluyorsunuz.</item>
        <item> Rüyada kahve görmek, içmek ya da pişirmek fal kahvenin içinden çıkacak, yani bakılan fal gerçek olacak anlamına gelir.</item>
        <item> Şansınız açık. Sahip olmak istediğiniz herşeyi alabilirsiniz. Önemli görüşmeleriniz olacak.</item>
        <item> Size aşık olan kişiye güvenmelisiniz. Kendi düşüncelerinizi başkalarına kabul ettirmeyi iyi biliyorsunuz.</item>
        <item> Şansınız çok iyi durumda. Bu durumdan faydalanmalısınız.</item>
        <item> Mal, mülk sahibi olacaksınız.</item>
        <item> O kişi size çok aşık. Ona güvenmelisiniz. Sorun yaratmak için bahene arıyorsunuz.</item>
        <item> Yaşadığınız bütün sorunlardan kurtulacaksınız.</item>
        <item> İçinizden nasıl hareket etmek geliyorsa o şekilde davranın.</item>
        <item> Yaşadığınız sorunlar artık son buluyor. Rahatlayacaksınız.</item>
        <item> Sorunlarınız var. Yakın arkadaşlarınızdan destek isteyin.</item>
        <item> Sizi mutlu edecek bir haber alacaksınız. Yolculuk yapacaksınız ve sonu iyi bitecek.</item>
        <item> Gönül işlerinde çıkmaza gireceksiniz. Aile içinde gelişecek olaylarda aileniz üzerinde baskı kurmaya çalışacak. </item>
        <item> Sıkıntılı ve sorunlu günler sizi bekliyor. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> Beklemediğiniz bir terfi gelecek.</item>
        <item> Etrafınızda kötülük var. Uzak durun ve kendinize dikkat edin. Resmi makamlarla bir işiniz olacak. Büyük kapı; Kısmet var ve çok büyük.</item>
        <item> Yakın zaman içerisinde birisi ile sebepsiz yere tartışma içerisine gireceksiniz. Bu durum maddi sebeplerden dolayı da olabilir.</item>
        <item> Yeni birisi ile tanışacaksınız. Bu bayanda olsa erkekte olsa hoş birisi olacak.</item>
        <item> İhmal ettiğiniz işleriniz ve yakın arkadaşlarınız var. Bu durum yüzünden sıkıntı içine girebilirsiniz.</item>
        <item> Çok çılgın bir ilişki yaşayacaksınız. Sevinç ve mutluluk yakında.</item>
        <item> Kendinize yakın gördüğünüz kişi tarafından zarara uğratılacaksınız. Size kötülük edecek. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> Maddi açıdan rahatlayacaksınız. Eğer ki görünen kare çok büyükse miras anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Sevdiğiniz kişiye fazla güvenmeyin. Size çok zararı dokunabilir.</item>
        <item> İş üzerine yapılan bir yemeğe katılacaksınız. Sizi mutlu edecek sonuçlar çıkabilir.</item>
        <item> Geliri yüksek bir işe başlayacaksınız. Zengin olmak istiyorsanız çok çalışmanız gerekiyor. Çevrenizde iyi durumda olmanızı istemeyen insanlar var.</item>
        <item> Sorunlarınızdan, problemlerinizden ve sıkıntılarınızsdan kurtuluyorsunuz.</item>
        <item> Azimli ve yılmayan bir kişiliğiniz var. İstediğiniz herşeye savaşarak sahip olacaksınız.</item>
        <item> Ailenizden birisi doğum yapabilir. Ufukta doğacak bir bebek var.</item>
        <item> İşleriniz ile ilgili sorunlar ortadan kalkıyor. Düzenli ve kazançlı bir iş hayatınız olacak.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde çok önemli fırsatlar yakalayacaksınız. Bu durumu iyi değerlendirmeniz gerekiyor.</item>
        <item> İşiniz ile ilgili sizi mutlu edecek bir teklif alabilirsiniz.</item>
        <item> İsteklerinizin olmayacağını düşünüyorsunuz. Karamsar olmayın. Pozitif düşünün.</item>
        <item> Sorunlarınızı ve duygusal olumsuzluklarınızı bırakacaksınız. Mutlu günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Çok üzülmenize neden olacak bir haber alacaksınız.</item>
        <item> Aile yaşantınız çok mutlu olacak.</item>
        <item> Akrabalarınız arasından birinin vefat haberini alacaksınız.</item>
        <item> Mutlusunuz. Bu mutluluk daha da fazla olacak.</item>
        <item> Şansınız iyi durumda. Bol bol para kazanacaksınız.</item>
        <item> Size dost gibi görünmüş aslında içinde düşmanlık besleyen insanlar var. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> Etrafınızdaki insanların size hem iyiliği hemde kötülüğü dokunacak. Yakın arkadaş seçimlerinizi gözden geçirin.</item>
        <item> Sahte dostlarınız var. Bunlara inanıp ailenizi ve kendinizi zor durumda bırakmayın. Saf bir aşk hayatınız olacak.</item>
        <item> Bazı durumlarda bencil davranışlarınız var. Bu durum çevrenizdeki insanların üzülmesine neden oluyor.</item>
        <item> Kaza geçirebilirsiniz. Dikkatli olmanız gerekiyor.</item>
        <item> Dedikoducu yapınız var ve dozunu kaçırıyorsunuz. Çevrenizdeki insanlar bu durumdan zarar görebilir, sizde öyle.</item>
        <item> Dertlerinizi ve sorunlarınızı içinize atacaksınız.</item>
        <item> İş yaşantınızda düzensizlik var. Önceki günlerinizi mumla arayabilirsin.</item>
        <item> Bir yolculuk yapacaksınız. Ancak bu yolculuk önce ertelenecek, daha sonra gerçekleşecek.</item>
        <item> Mutlu bir hayatınız olacak.</item>
        <item> Sevgiliniz ile aranıza birisi girecek. Bu kişi yüzünden tartışmalar yaşayacaksınız.</item>
        <item> İş yaşantınıza dikkat etmelisiniz. Aksi halde zorluklar sizi bekliyor.</item>
        <item> Çalıştığınız bölümde sorunlar olacak. Önünüzde bazı engeller var.</item>
        <item> Alacağınız mutlu bir haber var. Bu haber sizi çok değiştirecek.</item>
        <item> Maddi konuda sıkıntılarınız olacak.</item>
        <item> Hiç beklenmeyen bir yolculuk yapacaksınız. Bu yolculuk maddi yararlar sağlayacak.</item>
        <item> Dinlenmek için kendinize zaman ayırmalısınız. Tatile çıksanız iyi olur.</item>
        <item> Sorunlarınızdan ve rahatsızlıklarınızdan sıyrılıyorsunuz. İyi günler yakın zamanda sizin olacak.</item>
        <item> Hayalleriniz gecikmelide olsa gerçekleşecek.</item>
        <item> Düşmanlarınız var. Ancak sizin başarılı oluşunuz onları perişan edecek. Siz yolunuzda ilermeye devam edin.</item>
        <item> Zorlu ve meşakkatli günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Çok sevilen birisi ile tanışacaksınız.</item>
        <item> Başarılarınız devam ettikçe çalıştığınız alanda yükseleceksiniz.</item>
        <item> Bir yolculuğa çıkacaksınız. Bu kısa süreli ve moral bozucu olacak.</item>
        <item> İyi bir haber alacaksınız. Sevdiğiniz birisi var ve çabalamanız halinde o da sizi sevecek.</item>
        <item> İlerleyen yaşlarınız huzurlu ve mutlu geçecek.</item>
        <item> Sizi seven birisi var ona inanmalısınız. Koşan bir köpek- İyi haberler alacaksınız.Yatan köpek- Tembelsiniz.</item>
        <item> Yeni bir dost edineceksiniz. Ruhsal olacak çok gerginsiniz.</item>
        <item> Sorunlarınız artık bitiyor. İstekleriniz gerçekleşecek. Mutluluk dolu günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Çevrenizde sizin için kötülük düşünen insanlar var.</item>
        <item> İş alanında başarılı olmak istiyorsanız çaba gösterin. Zorlu işlerde çalışabilirsiniz.</item>
        <item> Yeni bir aşk. Mutlu olmak sizin elinizde.</item>
        <item> Unutmuş olduğunuz bir adak borcunuz var.</item>
        <item> Ailenizden birisi bebek sahibi olacak. Evlilikte olabilir.</item>
        <item> Ailenizi mutluluk bekliyor. Güzel günler artık sizin.</item>
        <item> Elinize fırsatlar geçecek. En iyi şekilde değerlendireceksiniz.</item>
        <item> Para konusunda, iş yaşantınızda ve aşk hayatınızda çok başarılı olacaksınız.</item>
        <item> Bir haber bekliyorsunuz, o haber gelcek. Huzurlu bir yaşantınız olacak.</item>
        <item> Bu dönemde şansınız çok iyi. Sıkıntılarınızdan kurtulacaksınız.</item>
        <item> Ailenizden biri sizi gururlandıracak. Çok yüksek mevkilere gelcek.</item>
        <item> Bazı durumlarda hatalar yapmış olabilirsiniz. Bu durum sizi zor zamanlara sokacak. Etrafınızda kötü niyetli insanlar var.</item>
        <item> Eliniz gereksiz derecede açık. Düşüncesiz adımlar atıyorsunuz. Dikkat edin.</item>
        <item> Zorlu günler geçireceksiniz. Ancak hemen arkasından mutlu günler sizi bekliyor.</item>
        <item> İşlerinize odaklanın. Başarılar gelecek.</item>
        <item> Bir yerden beklediğiniz önemli miktarda paraya sahip olacaksınız.</item>
        <item> Mali konularda çok sıkıntılarınız olacak.</item>
        <item> Mutlu günler sizi bekliyor. Sürprizler var.</item>
        <item> Emeklerinizin karşılığını alıyorsunuz.</item>
        <item> Hanenize size dost gibi görünen aslında düşmanınız olan birisi gelip gidiyor. Onun kim olduğunu bulmalısınız. Size zararı dokunacak.</item>
        <item> Kısmetli bir iş için konuklarınız olacak. Eğer kuş gagasında bir şey tutuyorsa; Kısmet en kısa zamanda gerçekleşecek. Kuşun sırtında insan varsa; Çok kısa sürede yüksek mevkilere ulaşacaksınız.</item>
        <item> Dolaştığınız yerlere dikkat edin. Kendinizi toplamanız gerekiyor.</item>
        <item> Yurtdışından konuklarınız olacak.</item>
        <item> Kendi çıkarlarınız için ailenizi veya bir arkadaşınızı kandıracaksınız.</item>
        <item> Hem maddi hemde manevi olacak en iyi döneminizdesiniz. Arzularınız gerçek oluyor.</item>
        <item> İş alanında olan sorunlarınız çözüme kavuşmayacak anlamına gelir.</item>
        <item> Aşk ilişkisi görünüyor. Ancak bu kişi size çok yakın olan arkadaşınız ile aranızda olabilir.</item>
        <item> Partiye davet edileceksiniz. Eğlenceli zamanlar geçireceksiniz.</item>
        <item> Şimdiye kadar yaptığınız iyilikler artık size geri dönüyor.</item>
        <item> Yaşadığınız rahatsızlıktan kurtulacaksınız. Dinç olacak ve mutlu günler yaşayacaksınız.</item>
        <item> Uzak mesafeden birisini seviyorsunuz ve onunla beraber olmak istiyorsunuz.</item>
        <item> Sürekli yolculuk yapacaksınız anlamına gelir. Ancak bu durum yaşayacağınız sorunla ilgili olabilir.</item>
        <item> Zengin birisi ile tanışacaksınız ancak ortak noktolarınız neredeyse hiç yok.</item>
        <item> Aklınızda olan düşünceleriniz ile ilgili hemen karar verin. Zaman geç olmasın.</item>
        <item> Maddi olarak önemli kaybınız olmuş. Bu durumu düzelteceksiniz.</item>
        <item> Bir yolculuk yapacaksınız ve kimseye haber vermeyeceksiniz.</item>
        <item> Yolculuk yapmayı planlıyorsunuz ancak bu yolculuk gerçekleşmeyecek.</item>
        <item> Sürekli beraber vakit geçirdiğiniz kişi ile aranızda gerginlik olacak.</item>
        <item> Planladığınız işler var ancak o işlerde başarı yok.</item>
        <item> Size zararı dokunan insanlara karşı çıkıyorsunuz, bunu yapmaktan vazgeçmeyin. Kazanan siz olacaksınız.</item>
        <item> Bugünlerde oldukça gerginsiniz. Önemli kararları almanın zamanı değil.</item>
        <item> Yeni dostlarınız olacak. Bu kişilerin size yararı çok olacak.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde elinize yüklü miktarda para geçecek.</item>
        <item> Sosyal hayatınız genişliyor. İşinizde de terfi olabilir. Eğer fincanda görülen mantar kulpa yakınsa bir yazlık sahibi olacaksınız anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Bir dostunuz size çok sevineceğiniz haber verecek.</item>
        <item> Özel yaşantınızda bazı sorunlar ortaya çıkabilir.</item>
        <item> İş konusunda görüşmeye çağırılacaksınız. Bu görüşme yeni bir ortaklık veya yeni bir iş görüşmesi olabilir.</item>
        <item> Size zarar vermek isteyen insanlar var. Zayıf anınızı bekliyor.</item>
        <item> Yeni birisi ile tanışacaksınız. Bu kişi yalancı ve dolandırıcı olabilir. Dikkat edin kötülüğünüzü isteyen çok.</item>
        <item> Anne tarafından bir akrabanız size maddi manevi destek verecek.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde sizi mutlu edecek haber alacaksınız. Mektup görülmesi genel olarak haber anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Yaşadığınız sorunlar artık son buluyor. Mutlu günlerin gelmesi yakındır.</item>
        <item> İş yaşantınızda ciddi başarılar sergileyeceksiniz. Maddi anlamda da rahatlayacaksınız.</item>
        <item> Çevrenizde sizi mutlu edecek dostlarınız olacak.</item>
        <item> Sevindirici haber gelecek. Mevsim meyvası görüldüyse bu mutlu bir geleceğe işaret edilir.</item>
        <item> Ölüm görülüyor.</item>
        <item> Görülen mezar taşının durumu yatay ise ölüm döşeği. Dikey konumda görülüyorsa ölüme yorumlanır.</item>
        <item> Aşırı derecede yemek yeme eğiliminiz var. Bu durumun size zararı olabilir.</item>
        <item> Büyük bir tartışmanın içerisine girebilirsiniz. Davranış şeklinize dikkat etmelisiniz.</item>
        <item> Kısmetinizi iyi durumda. Yeni arkadaşlıklar kurabilirsiniz. Gönül ilişkileriniz renkleniyor.</item>
        <item> Yeni hobiler edineceksiniz. Hayatınıza renk gelecek.</item>
        <item> Aranızın bozuk olduğu arkadaşınız ile durumunuzu düzelteceksiniz.</item>
        <item> Maddi anlamda beklentileriniz vardı. Gerçekleşecek. Rahata ereceksiniz.</item>
        <item> Hem maddi hemde manevi olarak rahatlayacaksınız.</item>
        <item> Size karşı samimi olan sizi seven dostunuzdan destek göreceksiniz.</item>
        <item> Araştıma yeteneğiniz gelişiyor. Buna birde öğrenme yeteneğiniz eklenince başarılar sizin olacak.</item>
        <item> Dostunuz olan bir kişi size sevgili olmayı yada evlenmeyi teklif edecek. Çalkantılı günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Herşey yolunda bazı şeyleri kafanıza takmayın.</item>
        <item> Samimi bir arkadaşınız size mali konuda destek verecek.</item>
        <item> Yüklü miktada bir paranın sahibi olacaksınız. Kısmetiniz açık.</item>
        <item> Çevrenizde kötülükler olabilir. Bunlardan kendinizi arındıracaksınız. Yine de dikkat etmelisiniz.</item>
        <item> Uzun süredir beklediğiniz maddi güce artık sahip olacaksınız. Arkadaşlarınızı ziyaret edeceksiniz.</item>
        <item> Kısa bir süre içinde bir haber alacaksınız. Alacağınız haber yaşamınızı değiştirecek.</item>
        <item> Dedikodusunu yaptığınız kişi bunu duyacak. Size ne kadar kızgın olduğunu söyleyecek.</item>
        <item> Zor bir dönemin ardından rahatlayacaksınız.</item>
        <item> Ani bir aşka kapılacaksınız. Biraz gayret etmeniz sonucunda o kişi de size aşık olacak.</item>
        <item> Yakın arkadaşlarınızı ihmal ediyorsunuz. Dost ilişkilerinize önem verin.</item>
        <item> Uzun zamandir gelmesini beklediğiniz haber gelecek. Bu konuda çok sevineceksiniz.</item>
        <item> Çok uzun süredir görmediğiniz yakın arkadaşınızı göreceksiniz.</item>
        <item> Sağlık açısından oldukça iyisiniz. Endişeleriniz yersiz.</item>
        <item> Yeni bir döneme başlıyorsunuz. Keyfiniz yerinde olacak.</item>
        <item> Mutluluk ve başarı hemen karşınızda. Keyifli günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Hayatınızın şekline yön verecek birisi ile tanışacaksınız.</item>
        <item> Çevrenizde sizin üzerinizden geçinen kişiler var. Onlardan uzak durun.</item>
        <item> Para konusunda zorluklarınız olacak. Bu durum yüzünden zorluklarınız olabilir.</item>
        <item> Bir haber alacaksınız. Bu haber aslında sizi sevindirmesi gerekirken, üzecek.</item>
        <item> Kısa bir süre sonra deniz yolculuğuna çıkacaksınız. Başarı geliyor, bu onur sizin.</item>
        <item> Etrafınızda sizin seven insanlara iyi davranmıyorsunuz. Dikkat edin.</item>
        <item> Hiç beklemediğiniz bir anda haber alacaksınız. Sevinçten adeta uçacaksınız.</item>
        <item> Hayatınızda yeni bir aşk var. Mutlu günleriniz olacak.</item>
        <item> Sıkıntılarınız var. Bu durumdan kurtulmak için sabırlı olmanız gerekiyor.</item>
        <item> Skandal niteliğinde bir olaya adınız karışabilir. Dikkatli adımlar atın.</item>
        <item> Yakın bir arkadaşınızı ziyaret edeceksiniz.</item>
        <item> Psikolojik sorunlar söz konusu. Sürekli korkularınız ve endişeleriniz var.</item>
        <item> Yakın dostlarınızdan kazık yiyebilirsiniz.</item>
        <item> Kendinizi sıkıyorsunuz gereksiz yere. Artık sıkmamalısınız. Rahat olun.</item>
        <item> Tehlikeli bir durumun içerisindesiniz. Ama yakın zamanda kurtulacaksınız.</item>
        <item> Zarara uğrayabilirsiniz. Dikkat etmeniz gerekiyor.</item>
        <item> Resmi bir işiniz artık sonuçlanacak.</item>
        <item> Bir evlilik haberi alacaksınız.</item>
        <item> Bol şanslı günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Size yakın birisinin rahatsızlığı düzelecek. Sizinde varsa bir rahatsızlığınız kurtulacaksınız.</item>
        <item> Falda peri, koruyucu ve kollayıcı bir eş ile de tabir olunur. İş yada eğitim hayatınızda yarım kalan yada maddi yetersizliklerden dolayı tamamlayamadığınız işlerinizi hiç beklemediğiniz birinden alacağınız destekle tamamlayacaksınız. </item>
        <item> Arzularınız kısa süre içerisinde gerçekleşecek. İş konusunda yeni atılımlar içerisine gireceksiniz.</item>
        <item> Sabrederseniz uzun dönem içinde kısmetli olacaksınız.</item>
        <item> İlk görüşte aşk dediğimiz şeyi sizde yaşayacaksınız.</item>
        <item> Yakın bir arkadaşınız ile tartışma yaşayacaksınız. Bu tartışma kavgaya kadar gidebilir, dikkat etmelisiniz.</item>
        <item> Yapacağınız bir iş nedeniyle maddi zorluklar yaşayacaksınız.</item>
        <item> Bir yolculuk yapacaksınız ve sonucu iyi olacak.</item>
        <item> Yakışıklı kısmet görünüyor.</item>
        <item> Üç vakte kadar ideal eş adayı ile tanışacaksınız.</item>
        <item> İsmi "r" ile başlayan birinden zarar görebilirsiniz, dikkat.</item>
        <item> Şansınız çok yüksek. Şans oyunları oynayabilirsiniz.</item>
        <item> Ani ama büyük bir mutluluk yaşayacaksınız.</item>
        <item> Sağlık problemleri yaşayabilir ve bir hayli yorgun düşebilirsiniz, bu nedenle kendinize oldukça iyi bir şekilde bakmalısınız. </item>
        <item> Etrafınızdaki insanlara karşı biraz daha ılımlı olmaya gayret gösterin.</item>
        <item> Sorunlarınız var ve bir süre daha devam edecek.</item>
        <item> Giriştiğiniz işte kazanç elde edeceksiniz ve bu kalıcı olacak.</item>
        <item> Aile bireylerinden birisi başarı yakalayacak ve bu tüm aileyi mutlu edecek.</item>
        <item> Sevgiliniz ile aranız soğuk ve ayrılmak üzeresiniz.</item>
        <item> Zamanı geçmiş borçlarınızı ödeyeceksiniz. Hiç beklemediğiniz yerden önemli gelirleriniz olacak.</item>
        <item> Sizi sevdiğini düşündüğünüz kişi aslında sizi sevmiyor aksine sizi aldatıyor. İki yüzlü davranıyor.</item>
        <item> İş konusunda ve sağlık konusunda oldukça iyisiniz. Bir tatile çıkarak dinlenmelisiniz.</item>
        <item> Yolculuğa çıkacaksınız, sonu olumlu bitecek.</item>
        <item> Arkadaşlarınızın arasına yenileride katılacak. İyi bir arkadaş çevreniz olacak.</item>
        <item> Çok kararsızsınız. Bunu bırakmalı, emin adımlarla hareket etmelisiniz.</item>
        <item> Çok olumlu bir haber alacaksınız.</item>
        <item> Aileden veya yakın bir çevreden ölüm haberi gelecek anlamına gelir.</item>
        <item> Kısmetiniz açılıyor. Size bir kısmet var.</item>
        <item> Düşündüğünüz işleri artık faaliyete geçirebilirsiniz. Elinize fırsatlar geçeçek bunu değerlendirin.</item>
        <item> Aşırı bereketli günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Çok sıkılacaksınız. Hatta o kadar sıkılacaksınız ki ne yapacağınızı bilmez duruma düşeceksiniz.</item>
        <item> Kötülüğünüzü isteyen insanlar var onları bulun ve etkisiz bırakma yollarını bulun.</item>
        <item> Tasarruf etmeye özen gösterirseniz bahtınız da açılacak.</item>
        <item> Etrafınızda sizi kıskanan insanlar var. Arkadaşlarınızla aranızdaki bağları tekrar gözden geçirmelisiniz. Sinekler ne kadar fazlaysa sorunlar o kadar fazla olur.</item>
        <item> Birine kötülük yapılacak. Bu kişi sizin çok sevdiğiniz birisi olabilir. Bu durum sizi oldukça kötü etkileyecek.</item>
        <item> Kısa süre içerisinde elinize çok para geçecek.</item>
        <item> Üzülmenize neden olacak bir haber alabilirsiniz.</item>
        <item> Etrafınızda sahte dostluklar var. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> Aşk ile ilgili endişeleriniz var. Bir süre daha devam edecek.</item>
        <item> Arkadaşlarınız ile hiç yoktan yere tartışmalara girmekten kaçının. Kırgınlıklar olabilir.</item>
        <item> Taşınabilirsiniz. Sorunlarınız artık bitiyor.</item>
        <item> Dostunuz ile aranız bozulacak. İyi bir hediye alabilirsiniz.</item>
        <item>Uzunca bir süredir beklediğiniz iyi haber yolda.</item>
        <item>Acımasız ve nankör karakterde bir arkadaş görünüyor.</item>
        <item> Eğer şamdan yanar halde ise iş hayatında güzel bir yol gözükecek. Sönükse çok yakın bir zamanda yeni bir iş kapısı açılacak demek.</item>
        <item>Sizi bekleyen büyük başarılar var, hazırlanın.</item>
        <item> Politika ile ilgili bir çalışma yapacak veya bir siyasetçiden yardım alacaksınız. Yardımsız bir iş teşebbüsünde bulunulmasının çok zor.</item>
        <item>Kederleri ve sıkıntıları unutmak için çaba harcanacağına ve eski günlere geri dönmek için elden gelenin yapılacağına dair işaretler var.</item>
        <item>Yaşantınızda iyi günler başlıyor, rahat olun.</item>
        <item>Yaşantının dürüstlük ve başarılar içinde geçeceğine işarettir.</item>
        <item>Açık halde olan şemsiye her türlü kötülükten korunacağına işarettir. Kapalı şemsiye kötülükler ama henüz oluşmamış. Ama her an bir kötülük olabilir. Fakat korunma mekanizmanız yanınızda.</item>
        <item>Aslında şeytanın sadece tasvirlerde bir şekli vardır. Yoksa şeytanın elle tutulur gözle görülür bir canlı olmadığı herkesin malumudur. Ama falda bu tasvir görülürse önüne bir takım engellerin çıkacağı anlamı çıkar.</item>
        <item>Şişe boşsa boşluk içinde olma haline işaret eder. Şişe doluysa her türlü sıkıntının geçeceğine ve vaktinin sürekli dolu olacağına işarettir.</item>
        <item> Çok değerli bir hediye alacaksınız.</item>
        <item> Psikolojik durumlarınız bir süre daha devam edecek.</item>
        <item> Büyük bir haber alacaksınız.</item>
        <item> Kısmet bekliyorsunuz ve fazlasıyla sizin olacak.</item>
        <item> Giriştiğiniz işte başarı geliyor. Haksız yere suçlanacaksınız ancak bundan kurtuluyorsunuz.</item>
        <item> Yolculuğa çıkacaksınız ve uzun sürecek.</item>
        <item> Düşünceleriniz sürekli değişim gösteriyor. Bu nedenle güvenilirliğinizi yitiriyorsunuz.</item>
        <item> Sosyal alanda ve özel hayatınızda durgunlaşıyorsunuz.</item>
        <item> Yeni bir aşk var ve çok mutlu olacaksınız.</item>
        <item> Ailenizde sorunlar olacak. Huzursuz olacağınız durumlar olacak.</item>
        <item> Size zararı dokunacak kişi çok yakınınızda ve sürekli sizinle birlikte. Dikkatli olmalısınız.</item>
        <item> Çok zeki olmasa da, eğlenceli birisi ile beraber olacaksınız.</item>
        <item> Gayrimenkul sahibi olacaksınız. Üzeri noktalı tavus kuşu; Huzurlu ve rahat bir hayatınız olacak. Fincan ağızına yakın bir tavus kuşu; Servet sahibi olmak için yapılacak evlilik anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Mutlu edecek bir haber alacaksınız.</item>
        <item> Sevgilinizden ayrılmanız söz konusu. Üzüntülü olacağınız günleriniz olacak.</item>
        <item> Bazı durumlara karşı gösterdiğiniz tavır yerinde. Adliyelik bir olayınız var.</item>
        <item> Daha önceden vermiş olduğunuz sözleriniz var. Ancak bu sözü yerine getirmiyorsunuz.</item>
        <item> Sevgiliniz ile aranızda kara kedi var. İlişkiniz tehlike altında.</item>
        <item> Size dostunuzmuş gibi görünen zengin birisi var ona dikkat etmelisiniz. Arkanızdan iş çeviriyor.</item>
        <item> İçinizi kemiren derdi unutmak için seyahate çıkın.</item>
        <item> Arkadaşmış gibi etrafınızda dolaşan birisi var. O kişi tam bir yalancı. Dikkatli olmamanız halinde zarar göreceksiniz.</item>
        <item> Olumsuz bir haber gelecek. Size ihanet etmeye hazırlanan birileri var.</item>
        <item> Çok dağınık yaşantınız var. Kendinize çeki düzen vermelisiniz, çok geç kaldınız.</item>
        <item> İstediğiniz birşeye kısa zaman içinde kavuşuyorsunuz. Düzensiz bir yaşantınız var.</item>
        <item> Yakın arkadaşlarınızı menfaatleriniz için kullanıyorsunuz. Yakın zamanda farkına varacaklardır.</item>
        <item> Ağzı açık olarak görülen bir torba, size kurulan tuzağın habercisidir. Ağzı kapalı olarak görülen torba ise, o kişilerin başarılı olacağı anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Şimdiye kadar hayatınız nasıldı bilinmez ama bundan sonraki süreç huzurlu ve mutlu geçecek.</item>
        <item> Başınıza kötü olaylar gelebilir. Dikkatli olmanızda yarar var.</item>
        <item> Birlikte olduğunuz kişi ile aranız bozuluyor. Zorlu günler sizi bekliyor.</item>
        <item> Hayatınızı değiştirmek istiyorsunuz. Bu düşünceler iyi kararlar verilmezse boşa gidebilir. Kendinizi toplamanız gerekiyor.</item>
        <item> Fincanın kulpuna yakın kısımda görülen tüfek, aile mutluluğunu bozacak bir saldırı olacağı anlamına gelmektedir. Tüfek fincan dibine yakın kısımda ise, yapılacak tatsız şakalar ile arkadaşlığınız bozulacak anlamına gelmektedir. Şuan askerlik yapıyorsanız izin alıp memleketinize gideceksiniz anlamına gelmektedir.</item>
        <item>  Sorun çıkmış bir iş konusunda, sorunu çözmek için yolculuk yapabilirsiniz.</item>
        <item> İsteklerinizden sizi uzak tutmak isteyen arkadaşlarınız var. Çevrenizdeki insanlara dikkat edin.</item>
        <item> Çevrenizde sizi kıskanan insanlar var. Kötülüğünüzü istiyorlar.</item>
        <item> Bol şans, kısmet isabet edecek.</item>
        <item> Bir konu üzerine haksızlığa uğrayabilirsiniz. Çok uğraşmanızı gerektirecek.</item>
        <item> Üzüntülü bir dönem geliyor.</item>
        <item> Taze bir aşk, mutluluk ve sevinç içinde günler yakında.</item>
        <item> Ekonomik olarak rahata ereceksiniz.</item>
        <item> Sevgilinizle aranız bozulacak, ama geçecek.</item>
        <item> Bir süredir beklediğiniz haberi alacaksınız.</item>
        <item> Aileniz ile birlite büyük mirasa sahip olacaksınız.</item>
        <item> Yakın bir arkadaşınız size olan davranışları nedeniyle üzülmenize sebeb olacak.</item>
        <item> Bugüne karar yapmış olduğunuz iyilikler size geri dönecek.</item>
        <item> Size iyi birisi gibi görünmeye çalışan birisi var. Aslında amacı kötülük yapmak.</item>
        <item> Kısa süre önce birisini çok özlemişsiniz ve hale etkisi altındasınız.</item>
        <item> Dostunuzdan iyi bir haber alıyorsunuz.</item>
        <item> Sorunlarınızdan ve aklınızdaki korkulardan kurtuluyorsunuz.</item>
        <item> Düşlediğiniz işlere başlamanın tam zamanı. Şansınız iyi durumda.</item>
        <item> Bir tatile çıkacaksınız ve çok keyifli olacak.</item>
        <item> Umursamaz tavırlarınız var artık bu durumdan vazgeçmelisiniz. Düzgün görülen bir yatak ise ne kadar zeki olduğunuz anlamına gelir.</item>
        <item> Sağlığınız düzeliyor. Zorlu günler artık bitti.</item>
        <item> Verdiğiniz emeklerin artık karşılığını alıyorsunuz. Hayatınız başarılarla dolu olacak.</item>
        <item> Arzularınız gerçek olacak. Mutluluk artık sizin.</item>
        <item> Yaşadığınız bütün zorluklar artık bitiyor.</item>
        <item> Birisi ile taşınacaksınız ve sizi çok etkileyecek.</item>
        <item> Gizli düşmanlarınız var onları bulmaya çalışın. Bu kişi size yakın biriside olabilir.</item>
        <item> Yıldız, Beş köşeli; İş alanında başarı. Altı köşeli; Şans açısından oldukça iyisiniz. Yedi köşeli; Üzüntülü günler olacak. Sekiz köşeli; Sizi üzecek durumlar yakanızda.</item>
        <item> Görülen yollar kısa olmalarına ve uzun olmalarına göre yorumlanır. Görülen yol kısa ise "isteğin" kısa süre içerisinde gerçekleşeceğine yorumlanır. Görülen yolun uzun olması ise, arzuların biraz geç olacağı anlamına gelir. Görülen yollar kapalı veya açık ise, her iki şekilde de yolculuk var.</item>
        <item> Zorluklar, üzüntüler, dağınıklık anlamına gelmektedir.</item>
        <item> Sevdiğiniz bir kişiye sürpriz yapmayı düşünüyorsunuz.</item>
        <item> Oldukça büyük bir kısmet anlamına gelmektedir. Tabii yumurtanın büyük olmasına göre yorumlanmalıdır. Yarım yumurta; Bekletileriniz var ise boşa çıkacak demektir.</item>
        <item> Yüzünüze gülen sahte arkadaşlar var çevrenizde.</item>
        <item> Falda yüzük görmek, geleceğinizin oldukça parlak olacağının bir işaretidir. Yüzük gören kişiler, zaman içerisinde saygı görecek ve itibarı artacaktır. Yakın çevresi tarafından oldukça sevilecek ve mal mülk kazanacaktır. </item>
        <item> Şuanlarda şansınız iyi durumda, şans oyunlarına yönelebilirsiniz.</item>
        <item> Uzun süredir görüşmediğiniz arkadaşınız bu durumdan üzgün, sizden haber alamak istiyor.</item>
        <item> Temiz kalpli bir arkadaş edineceksiniz. Size faydası çok olacak.</item>
        <item> İş alanında sıkıntılarınız olacak.</item>
        <item> Sevgiliniz veya eşiniz ile aranızda sorun olacak. Zorlu günler geçirebilirsiniz.</item>
        <item> Bir haber alacaksınız ve bu haber sizi çok mutlu edecek.</item>

    </string-array>




</resources>
